【行動】12.8 科大周同學追思會 | 日製UZU純素眼線筆 | 12.8 民陣國際人權日遊行

----------------------------------------

唔見有美容台所以開係潮流台
原諒我幾個話題炒埋一碟
事關 P 牌一日只能開一 po
最近終於搵到日製純素眼線液
仲要cruelty-free alcohol free
$120@ 入手了啡同黑
未試唔知會唔會溶得勁
睇press release係溫水可卸同long last
應該係MOTELINER既升級版?
急不及待share係因為
我成日想將抗爭融入生活呢個想法推己及人
推多d性價比高既野刺激大家罷買國產product
同時做記錄以便日後推介比光時入貨
真香港人要支持光時呀呀呀
雖然未試過呢支但超油眼既我向來打底好足
同埋都多人讚
所以對佢都有信心
有無絲打用緊分享下
----------------------------------------

係邊度買？

深水埗,間野係水貨店,地舖黎,好似叫開心買
我明明影左佢店面但搵唔返張相
好似係長沙灣道,記得係mannings側

好用呀 利申有用

btw 128維園

咁就好喇中意佢個蓋易開易閂
平時拎住塊鏡單手畫完要極快速咁閂埋個蓋
驚死佢乾咁 而家用緊嗰支個蓋要用力先閂到

12.8維完見

呀...岩岩醒起間野叫笑住買先岩

推

push

128 維園見